民陣指警方禁止 818 遊行，只批准維園集會

（source: Now 新聞)

Fuck off police

不意外
DLLM死黑警

612 721 811

不分化 不割蓆 不篤灰
五大訴求 缺一不可

和理非進場，留力元旦集會！！！

唔好呼吸，唔好食飯，太勇武喇！

唔好去紅土遊行，唔好去818
和理非時間！！！

警察開槍都唔好反抗！！
一齊等死！！

不要破壞運動
唔好再同政權對抗啦

等運到啦！！！

出嚟816、818啦
有人整左條片啊，咁高汁嘅片同我share爆佢

記得拖埋親朋好友去遊行，我哋要重現百萬人大遊行

816、818見

又發悔氣

政府無膽睇有幾多人行

和理非都唔撚得

維園百萬人集會真係cls
一定好多人暈低

屌你塞撚爆全港島呀

勇武手足太白痴喇
香港人都唔需要你哋咁辛苦

一齊長埋黃土啦

而家就係和理非同冷靜既時候
拖落去中共必輸
所以佢一定會做好多手段激化沖突
大家小心!!

喂～火燒體制後欄啦喂～
埋黎幫手spread開去
京A88519貪官家眷特權事件

Push

依家政府反對你遊行呀！
係和理非就唔好出，犯法呀

痴撚線架？ 香港人連遊行既權利都無埋？

Blocked

你解釋吓如果呢場係非法集會
和理非點會嚟，
如果full gear 出集會，咪又係催淚彈布袋彈，咪又係會臨場升級做勇武派

你解釋吓係咪任狗射吖

不過驚嚇走終極和望非/一家大細唔敢嚟

你老味，維園點企200萬+的人啊。你估撐警嗰d咩，人黎ga

毅進制話維園都企唔到幾萬人，咁應該要企到海洋公園先夠位

集會咁迫咪盞搞
First aid有排忙

好多暴政倒台前都ban遊行